wechat 登錄異常 有冇巴打研究到點解

小毒撚最近新玩左某隻支那手機game 所以開左個wechat帳號

但今星期冇拿拿比人封左兩次微信 原因都係登錄環境異常 唔知關唔關網路wifi 兩頭用事

第一次搵左個朋友解封
第二次搵唔到有朋友有連信用卡

有冇巴打解決到？

死去中國問